有冇啲舖頭話執但係好耐都未執

我學校附近嗰間文具舖 由我中一入學嗰刻開始佢已經聽佢話執 嗰陣仲要好似上埋蘋果 又話咩服務街坊30年 光榮結業 明明個老闆仲要睇個樣似係四十幾歲 到我中六差唔多畢業嗰陣經過仲係見佢結緊業

下世小心d

大家咁話

睇到第三個回覆都無節拍Neway?